睇張㬢雯個台就知達哥fans幾幼稚同低質

當左人地台個chatroom係達哥chatroom

不嬲有睇開都知有好多小學雞on9洗chatroom
但又唔好一碌9打一船人